屌 Netflix 落咗罪惡王冠

有無咁啱得咁橋呀屌

依家netflix得舊番？

動畫不嬲都舊番啦
又唔係日本....

間唔中可能有一兩套Netflix 有份投資既
就會可以新番咁出

其他快極都要等一兩季